(附26條Links)日本連鎖中下價酒店(非膠囊)選舉 你哋最like邊間？(1)

個幾月前開個同類POST，睇返沉咗底，最近又想BOOK Dormy Inn,
點知好貴($8xx)不了。

去咗咁多次日本都住過唔少連鎖，相信依度好多巴打都經驗豐富，不如齊齊分享下。

APA Hotel

AreaOne Hotel

Best Western Hotel

Candeo Hotel

Comfort Hotel

Daiwa Roynet Hotel

Dormy Inn

Flexstay & Mystays Hotel

Green Hotel Morrisl

Hotel Wing

Koraku Hotel

Mielparque Hotel

三井Garden Hotel

Remm Hotel

Richmond Hotel

Route Inn

Smile Hotel

相鉄Fresa Inn

Sunroute Hotel

Super Hotel

The b hotel

Tokyu Stay

Tosei Hotel

東橫Inn

Unizo Hotel

Urbain Hotel

大家住過邊間好？

Pish

APA 夠平 同夠多間 位置唔錯 但間房好L窄 仲有佢D牙刷好好刷....
Sunroute 普通 價都平 不過間房都比其他連鎖闊D (住過同一間幾次)
東橫地理位置好 通常就係JR站隔離，價錢未必係最抵，好處係包埋早餐，但通常房都好舊
相鐵只住過大阪新起個間 性價比高 不過冇折扣其實都偏貴

APA好似越做越差

有無人住過sotetsu festa?

Dormy Inn
浸溫泉房又唔算細

有一間叫vessel inn都唔差

未住過 但好快係日本會經營咁的酒店 巴打們有咩設施上嘅提議

嘩，經營？ airbnb定堅酒店？

Mystays 都正

酒店 105間房 13層樓

吓，有$人...

同朋友一齊投資的
巴打有咩設備提議

揀開Tokyu stay 同Dormy Inn

而家東橫inn越來越貴，唔值

coin laundry 好重要

Dormy同三井唔算中下價呀？
市區都要成千蚊/晚

利申：住開dormy
貪佢有大浴場同夜鳴拉麵

早訂嘅話

唔喺東京嘅話 $500都有

最重要方便同乾淨
可以keep行李
上次新宿間apa唔俾keep過夜 明明隔一日都返去住

邊間咁抵屌？

係咪有一大堆人投資，每人投資幾間房個種

我同3個朋友一齊的 每人25%

掛川三百幾都有

日本細城市非遊客區 酒店抵過大城市好多

試過每位三百幾住日航包早餐

洗衣機乾淨好緊要
想當年京都mystays新開冇耐就去住，部洗衣機竟然污糟過hostel嗰啲

上面嗰啲其他嘅都冇住過，評論唔到

係咪啱啱上手洗衫整污糟佢清唔切？

咁投資數目應該好大

想問下自助洗衣，其實洗完衫點整乾

有乾衣機㗎嘛
你未用過？
通常洗衫200-400yen一轉
乾就100-200yen一轉，太多衫可能要2轉先乾

我報名試住

要俾連登仔獨家discount code啦

Richmond唔算中下啦，見親都700以上

早啲book有500幾

無呀，我成日都以為好貴，所以帶好多件衫去替換
乾完個效果係可以即刻著上身?

當然ok啦
你好似無用過乾衣機喎

帶好多衫，咪好浪費行李位？

黎緊去東京 仲搵緊平酒店 暫時只搵到apa 但間房真係好細 有冇人有推介

係 我去咁多次日本都無用過
一來以為好貴，二來我怕污糟，宜家知道有呢個服務都未必會用
呀媽細個教，著d舊衫去，著一件掉一件，買返新衫返黎

我搭廉航同埋唔多like 買嘢

會唔會加埋西鐵酒店？
之前住過博多西鐵酒店
可以提早2日寄存行李
行2分鐘到博多站
600蚊一晚

Super hotel,my stay
Apa真係唔算平

之前住過京橋整合酒店
房就150呎左右大
一落樓就係family mart同寶町駅
行路去銀座同東京駅都係10分鐘內
之前訂590蚊一晚
不過而家貴咗

一定要有自已特點
好似想有大浴場就諗起dromy inn咁
天花淋浴就諗起REMM咁
coin laundry重要
不過試過有間係房內洗衣機係超方便
唔駛係度等

Candeo Hotel
間房夠大 位置同價錢都唔差

apa住過一次黎永不錄用
啲色調已經差
lift又大煙味
啲人服務又差

掉夏天衫落去洗完拎出嚟好多一嚿嚿毛 間酒店連提早代book餐廳都做到（唔知依家得唔得）真係冇得輸。除咗洗衫呢件事之外

overall都係最緊要乾淨
其次係front desk幫到手，好似APA嗰啲連幫個客打電話confirm booking都唔得嘅⋯⋯真係會扣五十分

下個月去福岡住Unizo
上年開始APA升左唔少

這類酒店無concierge真係唔會同你訂乜訂物㗎

加埋囉，如果有機會開到(2)嘅話

咁鬼多chain hotel真係落唔晒

依家酒店tax又貴咗，加起嚟如果單人獨遊平過$500都唔易

已經唔係代訂，係自己訂咗位到埗要再打電話confirm
住hostel都可以check-in之後請佢哋幫手打電話問餐廳有冇位結論一係就住貴酒店一係就住床位

不過三井花園嗰啲都唔係好算中下價喇喎

算中價嘅
睇下大家點先覺得貴價囉
我覺得1000-1500叫中上
1500above叫貴

咁都要睇邊個城市咩季節嘅，東京淡季平日似樣嘅單人房都閒閒地成千蚊一晚，鄉下地方就梗係抵㗎

係嘅,東京就真係要好邊皮位先平
之前都可住下airbnb依家..

多謝大家意見 睇黎係需要附帶洗衣機能

Apa 淨係住過千葉幕張果間，我諗佢定位唔係平酒店，🤔
一晚都千幾蚊，成間4，5級咁

唔知你開嘅係咩價位
平嘅話就梗係洗衫重要
如早餐都豐富又唔駛加好多$ 400-800yen內都大加分

獨立冷氣機

依樣真係重要

不過日本有啲扮係獨立
較極都咁熱但係

仲有free既宵夜

貴 Dormy Inn
平 APA Fresa

Route Inn 淨係住過那覇旭橋
嗰間ok 不過唔知其他點

Route Inn 北海道都多㗎

coin laundry真係好重要
尤其係啲人一定逼埋喺深夜一齊搬啲嘢出去洗

仲有有特定日子嘅room rate天價嘅話
就算喺連登仔有份都冇情講

呢間以前係幕張Prince Hotel
本身就係傳統酒店格局

我好撚鍾意apa個風格
住得好舒服
特別係大阪肥後橋嗰間 又高
重點係先400幾一晚
利申apa 打手

dormy要避星期6，唔係唔平

Booked咗unizo四条烏丸京都
10月中要5xx晚連稅

via inn呢

4月底獨遊去名古屋 立山黑部 上高地 東京
名古屋同富山訂咗dormy inn 平均650蚊一晚左右
勁鐘意dormy 可惜冇會員制度
松本就訂左東橫 第一次住 想join埋佢會員
東京就到時先搵 多數住網吧 膠囊 因為一個人住太貴啦

點會無會員制呀？

唔該哂
我之前問去住個時用英文問職員 有冇會員個啲 佢係咁話no 可能佢聽唔明
佢

依個網站我記得啦
之前申請咗會員 一直訂唔到房 係咁話

沒有符合上述條件的住宿方案。
We're sorry; there are no rooms available that meet your criteria at this hotel.
Try changing your dates or criteria and search again

我以為係個網站有問題

你會唔會太早訂佢未放啲房出嚟？

我2月個時試過訂4月 唔得 咁有可能爆哂啦
咁試下6月 又唔得 8月又唔得
但係去其他訂酒店網站都見到依間嘢個時間係有位

鍾意住Mystay

京都住過
唔錯

仲有JR西旗下嘅via inn, 唔係最平但位置方便，同埋相對上新D

酒店風雲

睇你投資既酒店規模
洗衣機能必要啦，爭在每層設有or一幢只設一，兩層有

而家有啲中價酒店都provide類似手提電話for遊客出外使用

JR/機場 接送, 視乎酒店地點

最鍾意dormy inn & Tokyu stays
前者晚晚行完返去浸好舒服，通常浴場內洗衣機都免費（乾衣要錢）
後者一定book房裡面有洗連乾衣機嗰隻，極方便，就算出咗街部機都繼續洗

這間好似幾好評

好少有房內都有洗連乾衣機啩
有都房價唔平吧

Tokyu stays 大部份房都有呀

其實睇番個間酒店評分，冇話邊間連鎖特別好。如果有新盡量book 新既

酒店評分又唔可盡信

btw Dormy Inn
啲評分真係通常好啲喎

Best Western
係山形住過，間房勁大又新

但啲裝修好似幾醜樣

間間都係車站旁邊

住apa

apa早年會住
依家太多好過佢
故通常唔會揀佢

lm

福岡得兩間APA

1. Mitsui Garden
2. Daiwa Roynet
3. Remm

浴場。

最緊要有vod
AV放題

無興趣喎
去love hotel啦咁你

Tokyu stays
房入面有埋洗衣機

最平幾錢一晚

去邊？咩月份？幾個人？

(新橋)相鉄Fresa Inn 正又近JR，行去築地又近

東横Inn
去親握手會一定住佢通常近會場

大阪 六月 1個人

大阪新開左間Dormy Inn

六月都係五百幾
不過當然地點無咁靚

吓，又握手會..

想問下dormy inn既溫泉係要裸身定係可以著泳衣？

吓
你未浸過任何溫泉/浴場？

絕對唔俾著泳衣咪失禮人

唔可以著泳衣囉

唔只係dormy inn
任何正常嘅溫泉同大浴場都絕對唔俾著衫入
理論上連毛巾都唔俾帶

有紋身都唔俾入
請注意manner
無知唔係借口

我答返佢問題咋wor 又唔係我無知

我唔係話你呀
我話問果個

Mystays， Fresa

fresa未住過
mystays就真係唔差
fresa有機會會住下

最緊要學APA個方針，近車站
東京最好近metro,用72小時pass搭車好抵屌

其次係wifi 順
床頭左右都有叉電位
床同枕頭舒服
同時間開到2個28吋喼
價錢旺季唔過$700

有冇優惠比連登仔

接人地手做? 房間設計好緊要, 你做得靚有品味可以賣貴多少少, 一開波OTA個評分好緊要, 你做得唔好你只會愈做愈平

日本酒店普遍D房係細, size唔會係最大考慮, 但佢地早餐會做得靚一靚, 執房執得算整齊, 同埋會有D自動飲品/野食機係附近, 最好有個AREA 間出黎做吸煙室

利申香港做酒店業

呢 d 向日本都係好基本會有既野。

Agger

價錢旺季唔過$700
我諗大城市都幾難

仲要間房同時開到兩個大喼，市區七舊水除非有鬼。

太唔現實囉

東橫 因為獨立冷氣
有冇巴打指教上面仲有邊間係用獨立冷氣 下次可以考慮

上野酒店好平

mitsui garden

D wifi唔好咁廢， wifi廢真係好慘

自從日本酒店開始有 wifi 後都好少遇到收得廢。

其實有邊間酒店wifi係好？
之前住左池袋三間 三間都好廢

夜晚想開youtube睇 接近load唔到

今次去大阪 希望搵間快小小